無綫新舊五虎算唔算少數舊不如新既系列？

講起無綫五虎，大家第一時間一定會諗起劉德華、梁朝偉、黃日華、苗僑偉和湯鎮業，尤其是他們五個都各自有自己輝煌的時期，印象更加令人深刻。不過大家又知不知道，繼這個五虎之後，TVB在1995年也曾經另組一個新五虎，當然都是會力捧的小生，他們分別是古天樂、劉愷威、吳家樂、古巨基和何遠恆。
頭四位相信不用詳細介紹，雙古應該無人不識，劉愷威在TVB也有發光的時候，北上發展後更加在大陸爆紅，吳家樂一直在TVB打滾。至於何遠恆，當年在TVB屬於高大文青型小生，可惜事業發展一直平平，沒有幾個年頭便退出娛圈，近年北上做生意成績不錯，上年還跟歌手李彩華拍住拖睇黎明演唱會。點解突然要講返呢個新五虎？事關古天樂昨日在其Facebook上post上了一張沒有何遠恆的四虎合照，更表示在24年後能夠重聚絕對是一件開心事，足以印證他們的友情，唔知下次會唔會搵埋何遠恆呢？

唔算

吳家樂

個個都話古天樂好重情